今日有70 多宗初步陽性

大

唔緊要 全港市民/公司會照搞聖誕party